嘉道理 助理永續農業主任

有冇巴絲喺KBFG 做緊？
知唔知喱個post 實際做啲乜？

永續基本法？

KFBG
自膠

咁個title 應該叫熱狗
汪汪

永遠屌你老母?